2019倚天屠龍記 (155) TVB 星期一至五8:30pm 芷若發火非同小可

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

鈺琪我們不回中土了
和我去遊山玩水 看北極光 好嗎？

我敏世一

迷若

祝緒丹宇宙第一

G若正臭g 抵比人輪大米

不要引戰

唔講咁多 我若好波！！

敏敏

你地係乜野呀
嗌多次

蛛兒

推冰個牙

G

今次呢輯倚天最唔鍾意佢洗白晒啲奸角

改篇劇集開始

今集總結：
小昭已躝
豬兒假死
敏G臭朵
芷若大勝

我想問上個po嘅#1000去左邊

屠獅大會一完 突然間進度好快

抗敏若

俾你食咗

十卜牙your

再留名

周掌門模式

芷痛若巴打進化

抗敏專家

[突發][踢爆] 內地女演員祝鍺丹 (周芷若) 被驗出服用禁藥！！

敏

芷若

敏黨

教主笑得好好睇
好想日日起身都見到佢對住我笑呀

依個有埋圖真係正

[quote]我敏世一[/我敏宇一

打錯祝祝個名

24小時抗敏

點解唔見韓星名手足
好記得佢成日話弱黨撩交先

全能到仆街

一入連登就見到抗敏專家個post
係咪要整返粒消毒丹

武功 - 武林第一
樣 - 宇宙第一
地位 - 峨眉第一

仲識唱歌跳舞

sor

有毒

冇得輸

牙your屈鳩牙敏

有兩個 推邊個

最重要若黨心中第一

呢個

呢個好d

各位敏黨唔好傷心，過多幾集就高下立見

請問有冇祝緒丹

我要咩進化素材
係咪要祝祝嘅深情一吻先得

敏敏世界第一

點解峨嵋掌門秘密會知九陰係屠龍同倚天入面

敏敏好慘

我偏要勉強

HIHI

因為峨嵋祖師郭襄知道

敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪 敏黨 啪啪啪

黑化既芷your 係咪叫烏雞?

我都好鍾意佢嘅笑容 好甜 好想成日望住佢
btw 你有冇睇佢其他綜藝？
有一齣係佢做園長湊住 d 小朋友成個畫面好有愛

因為兩把野係郭靖夫婦煉製
郭襄係峨嵋始創人 所以咪知

完美呀!!!!!!!!

層獅大會之後兩集on9到

無忌

屠龍同倚天係郭靖黃蓉鑄造，峨眉係佢地個女郭襄創立

點解會有咁好既女仔

你真係好低質

都費時用粗口鬧你

九陽神狗功

咁都有位入

上個po講完野冇人理佢自推添

新黨員

張狗呢頭嗌敏敏個頭又話要殺人

點會有人忍心反

屌你牙

為咗盲反敏敏你可以擦鞋擦到幾盡

做多左

祖師係郭襄

個名好撚柒

悲劇岩岩先開始
為左救張狗要斬頭

唔好上升到演員 唔該

又引戰

睇完致我們暖暖的小時光
高甜偶像劇

9up咁認真

黑寡婦

又啱做淫我者死圖

Ok sorry 9up 非引戰 唔好再推

改做@芷痛若仲好

你都玩

tvb播到邊

有2個155 邊個先真

珠兒被活埋

吊銷張狗醫生執照

呢個 費是被愛使話唔用腦

幾時39集

蛛黨右使

我敏

啲字粗得濟 好假

晏啲先整

冇特登去搵字 我都覺得好劣改

黃綠醫生

搵人出去開個po統計下邊黨人數多d

敏黨，唔洗統計啦

咁疊水g前g後都無事 我都想入黨鳥

this？

tvb拍 無忌可以搵 伍富橋 試下

正常好多

食完會自爆

啱啱9改 冇諗住引戰 小弟道歉

殘留體內排唔出

唯一一屆 倚天屠龍記2019 我覺得最靚女角色選舉！！

最先帶起gg聲好明顯係你地個A_milk
跟你地學野

有祝祝咩?

即討狗成日入黎抽水

我唔小心正評左

冇，因為冇劇追咪睇下
男主靚仔，女主都好cute

38集之後

佢常客黎wo 個位數字po見到佢而家

有無敏敏電腦wallpaper可以share下

呢個無數據

牛奶仔唔係若黨㗎喎

挑 我都正皮咗啦

仲推

我真係神回覆

唔好推啦果張 唔係想引戰

嗰條粉皮唔係若黨人嚟喎

正皮減負皮咪係

睇出面啲比較post都知敏琪基本上都係幾倍贏對手，你搞個敏黨（角色）鈺琪黨（演員）人數比較仲有睇頭

蛛兒成績咁差，冇理由

ig

你班仆街割蓆

廢鋒

乜撚野割蓆 由頭到尾都係你自己係到話人g 唔尊重人地

不要再說了

我都係，見幾搞笑

HK01

日日打埋d content farm

大家都唔好引戰了一日最衰都係張狗個個都搞 又摸手摸腳其實根本死淫蟲

其實由頭到尾都係得某一兩個人係到引戰

入黎G完幾句就出返去

仲諗住ig輸

引戰無乜野架反正又唔係引戰大黨講完仲可以hehehaha 只係會令真心鍾意果位演員同鍾意入嚟吹水嘅巴絲少咗入啫

笑死

班即討狗講完g 又入若黨數 on9

話時話大家搵到chelsea_hoho係邊個未

九陰白骨爪+千蛛萬毒手，一人一粒揸爆佢

新人?

又推

佢改左名叫hwf_0507

其實好地地啲人引嚟做咩

mon開 但唔出聲只係覺得大家都係追星但都要靠互相詆毁而推高自己嗰個明星呢個行為好醜陋啫

jimmy

好可憐

究竟tg個個係乜水
偵探們幫拖

習慣就好

佢對眼真係好吸引

child登

大家識左我琪之後戒左丁幾耐？

完美演繹佢當時既感情

梗係要推

敏敏大挪移定係好姐姐黎

理性

快一日

agger

呢樣點夠大陸仔黎呀
蛛兒私人微博推祝祝就走去人地度搞事
話人情商低 唔幫表嫂 人地幫佢宣傳佢唔幫人

你個tg係咩我都唔記得咗

都幾肯定佢係呢到既巴打頭100個follow鈺琪ig 之後比我地揾到之後改左2次名 轉埋icon

唔怪得成日有負皮放題20幾30個 原來真係好多人mon po唔講野

又改

屈囉

反正你冇可能搵到我tg

We have no connection Baby

你係咁咬佢住唔放

ADD 我

似唔似中學本中文書…
如果我地中文書咁正就好咯

推呀 一定要搵到兇手

我會剪咗個封面落黎慢慢欣賞

個角色影得唔靚喎

無呀 DEL晒MSG

又改左叫fhw_0507

難d

del埋小新icon

好靚

你問佢地=.=
佢地同我傾緊計都好正常=.=

咁本中文書之後會痴住左

好姐姐好大嫌疑!!!!!

誓死擁護鈺琪同糖糖

屈晒機，點解可以咁完美

平時冇睇綜藝
淨係見佢微博有圖，係咪呢個呀

我淨係睇過5集快把我哥帶走
佢都好可愛

btw送上教主甜笑一幅

本來想講手快負皮 禁完最尾張圖覺得無野了

點解無野了
最尾張圖係咪笑得好甜呀
甜咗就嚟溶化我個心

諗唔到啲字放邊度

臨尾幾集真係好on9

竟然私約PM >,<
公廁妹想轉行做私約妹?

試過私約妹啲服務?

我見親依幕 都覺得個口好臭

ADD我未呀

對

Add dee dee

正皮比thomas

01班友易做到...
Mon po /copy paste

日日坐office 碌連登 同上司講收緊料

每一篇又短又抄
作為記者仲有無尊嚴

呢d old news隔幾日又出篇稿當交功課

快面好多紅點果個好似係花樣姐姐嚟

有小朋友個齣叫 萌寵小大人

見到自己是咪好開心

原來係他=.=
用我自爆圖做PRO PIC=.=

呢句真
遲d完左劇完留contact

過兩日又話趙敏陳鈺琪黎過香港玩 仲影過相
又放返個幾張圖
幫你諗埋喇 mon po狗 出文啦

鈺琪越黎越多舊相畀人搵番出黎

真係冇乜分別

出淤泥而不染

okok

最尾個張

磨牙
本身靚無野好驚

我敏
呢排返工好忙

有咩分別，正

真係天生麗質

呢個PO出好啦

無乜變過 我琪 世界第一

你貼多D教主推POST囉

無變過，好靚女

求介紹

細個都已經噤靚，身邊唔知會唔會有好多狗公

第三張好得意

有無我份

好pure

第三張有咩分別 ？

幾歲？想識

其實丹呢個妝真係好唔得 化妝師玩佢?

咩事

淤泥起邊

敏敏係咪有近視平時戴con

依個年代真係少有, 家下大陸都係一堆angelababy咁既樣

佢用我D相做TG PRO PIC=.=

因為整番黎

純天然獨立生長靚靚下巴仔

點解你地ADD 我TG 死都唔肯講自己係邊個=.=

驚你爆=.=

屋妹很性感很多人Call

驚你send屎圖lo

班所謂網紅, 就算唔大整, 多多少少都會打下針

你地有ADD tg?

穆念慈

敏黨上水

痴線 真係無變過 都係咁靚

D舊相係邊度搵番黎？

靚

我TG 勁正常囉-.-

我要返劉詩詩算

唯一可惜就係敏敏太遲遇到佢既伯樂，而家都26

原來倚天po有好多人留言

抗日神劇？

黃衫女

YESSSSSS

做演員係晚成
而且起碼捧得起 叫有觀眾緣

紅得快未必紅得耐
而家最好

好似係關於演戲嘅綜藝嚟 唔sure

26都唔算好大姐

佢係套戲入面唔係幾掂

我要返劉詩詩算

做乜唔ADD我

係咪我無追POST
幾時既事

呢個POST 頭就有

琴日已經有

佢做程英好睇啲

係喎, 微博都唔見有

miss咗

幾得意

我淨係見到你地話交流，無睇到tg

我係你家門口前面
做乜唔開門

畫心師個結局真係估你唔到

未開始睇

我一直凝視緊你

史迪仔

係咪得幾個人

你擺得我實睇

creepy

成套劇都怪怪地 最後一幕真係唔知做乜 不過阿祝就算啦

當你訓教合埋眼

我都一直凝視緊你

HKD二千五去叫雞好過

屋妹愛美麗幾個痴線佬咋

痴撚線

夜晚同我小心啲

洗唔洗又開公投阿

Jorginho speaking just now to the press ahead Italy‘s game with Greece says he would hate it if Sarri leaves Chelsea & warns him he will betray Napoli fans if he joins Juve.
Also says he proved that his critics among Blues fans were wrong about him.

契爺都冇面比

一場手足俾幾分薄面佢

搵唔到太多圖
因為呢齣都2017 年尾- 2018 頭播既
睇住呢幅先 haha
我再搵搵

okay

有無正常人

咁佐真奴都幾鍾意拿玻里

跟住佢成日又摸頭又攬又抱又錫 d 小朋友
會一路睇一路甜笑

正常人就唔會係到留tg啦

仍然心繫Napoli

無忌弟弟應該潛緊水

好姐姐係咪入面，今日唔見佢

因為睇緊呢齣？

唔知道

好似有

我覺得呢個妝好撚靚⋯

物以類聚

一埸手足留返d面比佢

ok

睇左兩集無心機睇

你覺得邊套好睇啲
等我得閒睇下先

微博係咪出唔到post

你終於有伴陪你傾計la

你諗下聽日係咩日子

唔怪得佢潛咗咁耐

依個國家真係好on9

係wow
但係見啲人係咁有post出
我就失敗 入草槁20032

劇情跳躍 故事同故事之間都冇連接位 都係如花好睇

6月3號25：00

7左添

唔係掛 仲諗住出post

黨一定有你個癡線先

咁慢既個post

定係我香港註冊 ban我

聰明

屋企人見到都唔知點=.=

暫時得6個
佢地都好正常

我都覺得gay
你地全部男人交換tg可以做咩
約fun?

說什麼 你也是男人

弟弟

好可愛
我都想摸下佢個頭，攬下錫下咁

你肯咪交換

你也是男人,OK?

開咗個group?

好靚仔
遲啲得閒搵嚟睇吓
Thx絲打

唔係話有絲打咩

好yeah
好開心

邊6個

大挪移

add埋我啦教主

做咩啊你又唔開心

NO
ALL 私CHAT

3:10係邊一集?

唔知係邊個黎
應該係無浦頭既好姐姐

屙 屎CHAT

幾時開始玩小圈子tg

依家情況20032
發佈成功又入草槁失敗

審查緊

64..微博休息一天

唔開名啦
4個敏黨
2個若黨

Add你做乜
呢度有咩唔傾得

你地個個去晒私交(雖然我都唔知成班巴打有咩好交)
呢度推post慢左好多啦

又幾好笑喎

琴日開始

下

我都有照講野呀XDDDD

一個對咁多個

我見大陸仔開到POST

有圖囉

41集

同呢度講D野差唔多
互相傷害下咁

葉問師父

好enjoy同人pm？

上水恥笑愛蛇

如果留 占占占 人 會點…

無tg搞到我想開

即係互相flirt下

專業敏黨

痴線佬多
不必

有見地

姐係點
開唔到post
諗住開post

有樣同username?
邊位絲打咁勇
益左你個鹹濕仔

象形文字

巨龍2.0

你試試
唔知咩事

巴打試下

有無人擺佢啲罪證上嚟

送你入巨龍個黨

又開始賣萌？

tg我以為係有group
原來公屋妹咁有興致單拖咁多個

一陣比人查水錶

少少啦 可以傾深入D既野
正經D 講下自己野咁

開啦

又學私鐘妹飲醉酒
借酒行兇

痴線都係係LIHK姐
同一個人點會24時小痴線

你條GAY 佬 明明你最GAY -.-

我都覺推慢咗好多
係咪已經冇水吹仲諗住衝擊200

巨龍你取代唔到
以後就叫你愛龍

萌過晒你哋

有張姐左樣既圖 長頭髮
同搵到佢IG 都係一樣個張圖
都未必係絲黎既 大家估姐

噴火愛龍
快啲改名 整走陳鈺琪三粒字

愛美麗=阿狗 有個龍字 就叫龍格堡
輕鬆 謝謝大家

GP就真係無人呢度傾計

係度share下

100/10
集火送佢入去

ADD TG 啦 8公

.......

面膜圖好核突

繼續推

有無問題
你都自爆18歲啦
呢度咩都爆得 唔驚

陳個邦/10

無人答依條 想知

不知幾正

國

silly

真心答
1個月

借刀？
咁易搵到唉豬

你不如試下唉豬撩下佢？

陳個邦
呢個手誤好有喜感

點做到

7左

入
敏
黨

而加轉戰tg?

+1

唔係啦 繼續推post

4月頭到而家

祝黨都有依個效果

唔同人有唔同反應

若黨

蛛黨+1

深入傾自己野

咁下一步係咩？
交換相丶交換唉豬？
如果睇啱嘅話就約出街？

真 心中有祝

試下咪知囉
愛龍個年紀可能會

敏黨皆是忠貞之士

咁佢咪知我IG囉-.-
你當我傻

希望教主係絲

想約無忌姐姐出街

NO AR 繼續推呀
想私CHAT 就留TG

有手足post左自己tg姐，呢到先係主戰場

網友再出街都好多啦

同你瘋狂補習

佢之前自爆係肥絲大隻
小心炒車

入左都忍唔到 岩岩打完

佢一定係男人
信我

呢隻比卡超屌打

下一步殺左你呀

大家唔使打丁其實係你地淫敏

咁你都知道佢ig啦

面豬登

名單呢
我第一個話佢係女
信我實無死

我淨係睇過花樣姐姐嘅少少片段 但唔太吸引我睇

但萌寵小大人真係好 cute 好 cute 好 cute!!!!!!!!

又有教主甜笑 d 細路又得意!!!!!

公屋妹-.-

其實唔想知佢地戒咗幾耐丁

一個月唔打丁係silly 痴線 根本冇可能會發生

念力打丁

淫敏衰過打丁

@大攞移
攞返賭注名單出來

佢PRIVATE架-.-
佢在明我在暗
一定比佢反CUP 點算
你比你IG黎先

我都好開心終於搵到伴

平時同 frd 講無忌哥哥
佢地都話唔charm ......

有人問

渣既

@哥狗 想唔想睇小蛛兒圖

嘻嘻

所以答案係？

🤤🤤🤤🤤🤤🤤小可愛

我都好想比佢摸頭

迷敏乜都有可能
唔好睇少啲毒

補咩科🙈

依家仲黑絲，一定臭到pk

真·小蛛兒

我自己嚟

簽到先
第36天

著到伊斯蘭教啲女咁你都諗到位淫架啦

只要心中有敏
人人都可以戒丁

咁進取？都未知我咩樣
可能我係仔呢

呢齣係愛奇藝 vip exclusive 要俾錢先睇到
但有個網叫gimy 可以免費睇

但花絮就搵唔到啦

小妹妹既可愛真係好難取代

你最好唔好係仔

一撚定係仔

如果係，你會點

仲有10日開估

頭先打完好內疚性慾太強
只有鈺琪真人先淨化到我
淨係攬住佢傾下計都夠了

一齊亮劍

咁你要呢隻啦
我要教主!

毆番啲飯出嚟 佢啲用字實在太gay

係呀

點解咁有信心

係就抱住我出街

呢度好多gay佬
好驚驚

李斯

你係女人，我屌你！！！

又淫

答案係堅尼米拿

你太gayyyyyy

足金鳩猴

遲啲變無忌姐姐

蟻多嬲死象

哼
嘻嘻

奉勸大家真係小心炒車

係咪俾我講中咗老羞成怒
你會唔會係潛藏入嚟倚天post搵食
潛伏咁耐就係為咗呃巴打嘅tg同ig

抱住me

一拳超人第二季 做到第8 集 搞到想睇漫畫

守門員/曹永廉？

我唔係你 唔鐘意男人
gay佬

怪人餓狼

快睇 正

動漫聽講cut左好多野

屌，原來招sp，等住封第二個户口

公屋妹

第二季就嚟完劇情都好似無咩進展

點都覺得係絲
由post50幾開始見到佢出現講嘢勁似女人

食花生

你越講我越期待到底你係巴定絲 你都成功吸引到大家注意方便搵食

沉船陳鈺琪

@敏敏大挪移

沉左沉埋右
唔怕認

小朋友行街嗰嚟手掉咗

我哋人少 依家要力挽狂瀾

唔緊要 仲有10日

應該係想講佢輕功果陣唔小心跌左

你自己返去睇佢啲留言
最紅嗰期個個post都有佢個名

揭發左
有冇靚仔巴打已經中招
泄露左ig之後比私鐘妹約

不過亦有可能原來私鐘妹係真絲
之前放假自拍就係為咗釣巴打
等大家放低戒心

我記得郡主都係絲黨

召喚佢要用呢兩隻野

不安

C

男人老狗鍾意張狗
咁我願意俾佢撚

呢兩隻野真係好on9
大挪移就係鍾意啲on9野

如果佢係男人應該有好多手足身亡

you竟然是個boy

有咩涉及成人
唔通你諗住深夜開色情台？

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
有鳩嘅絲
1.芷痛若

List呢
左使右使

好耐冇見過佢啲潮文

垃圾微博 出唔到文

有咁多絲

醉曖敏敏 絲

未留名快啲留名

你哋笑到佢唔敢上水

唔參與

咪就係 花生黨

回覆賺分都唔比我

絲比例應該會大過巴
男人老狗點會鐘意張狗

得兩個落咗注

肯定係巴

投咗票先
注遲啲再落

Objection

啱

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
有鳩嘅絲
1.芷痛若

其實投絲點都贏

如果係絲 贏
如果係巴切左佢 咪變絲

45集唱完主題曲截止
之前任你改投邊

太勉強啦

想睇你地嘔血嘅嘔血丶撞牆嘅撞牆

不過都係唔好講咁多
費事你哋又話我默認係絲or巴
總之你哋到時就知

同時愛四個咁花心
希望芷若、敏敏、不悔、小昭一齊懲罰我

重温下batman成名作

如果係巴我諗我要重新認識呢個世界

切咗會變無忌太監

咁你仲唔投票？

切咗變冇鳩巴

佢投咗啦

睇一次笑一次

俾人屈咗去做精液蝠王

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若

驗眼

型到

咩左使右使都俾你地撬走晒啦

當初幫你地收服愛龍
你哋又話佢係敏黨唔肯
而家佢越嚟越癲
睇你哋後悔未

係囉 好似一忽忽咁
搵漫畫睇先

嗰陣真係好正

個盤

唔好低能啦 -.-

真男人人

捐俾馬會咋

呢個係咪潮文1.0

2019倚天屠龍記 (90) TVB 星期一至五 8:30pm 平入不入張狗竇 死後無悔為敏黨

#529 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

後悔
求下你帶佢走

後悔了
鬼叫你唔守住個總壇

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若

係-.- 等佢打格鬥大會都拖幾集-.-

係咪你香港IP先至封你啊

Btw玩微博都係不了 強國野

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集唱完主題曲截止
截止前任改投邊

極度後悔

我以前玩ONLINE GAME 都好勁
扮到收唔小禮物 =.=

上面果篇先係1.0

到時輸左要找數咪知

鈺琪bb遮胸動作好優雅
一舉一動透露出佢大家閨秀既氣質
邊個做到佢條仔一定好幸福 一定唔會戴綠帽

佢上咗水未
係咪浸死左
有冇人幫手打撈

你真心低智力=.=
點搞?

再望下已經嗰頭近

你既前蝠王寒毒發作

一定唔係你
放心

大大力負皮

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
11.敏感豬
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
8.一見鈺琪誤終身
9.大淫賊（輸：捐2舊出去）
有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集唱完主題曲截止
截止前任改投邊

你去叫佢啦 佢嗰陣仲話要J你

終於俾你搵到張gif
負皮

見到冇波會唔會出去偷食比帽鈺琪帶

利申：我一定唔會

唔該愛人

痴線佬唔會話自己痴線

呢個名幾可愛

無忌xx可以有咩組合
無忌哥哥
無忌大夫
無忌寶寶
無忌孩兒
無忌太監
仲有啲咩

有腳都夠玩成世

愛龍無得救喇
點算

自毀幼龍 做真右使

隔離

無忌大夫

佢未發癲都就嚟癲過巨龍

處決佢

無忌無丁

位唔係咁出

無忌jerjer

做多咗

你地揀完邊都唔落賭注既

究竟係乜嘢嘅心理環境下先捨得出呢篇潮文
跟住一時扮傷感、一時賣萌
真係好想認識下佢

無忌柒頭

睇下啲人玩幾大先

各位垃圾入一入黎！

呢個POST 好笑~~

你叫我哋點入

無忌表妹 (未死)

落左啦 免強巴話請我打邊爐MA

要慎重考慮

望下先

無忌弟弟（冇鳩）

花生黨

考古專家

已經分別發掘出1.0同2.0

做乜鳩

佢琴日好似自爆過

90post果陣個個都係叫佢蝠王

我係唔係錯過左D咩?

今晚冇睇到
廣東話配音配成點樣
其他會然有冇暴動

後悔啦咩

當初不知有幾多人幫佢地
我教一夜之間就四分五裂

我覺得2舊水唔大唔細岩岩好

無忌教主

係佢fd

弟弟仲話唔收佢

嗰陣仲係咁保佢

後尾收左幾分鐘咖

怪我？
我都好sad
完全係被背叛嘅感覺

靚女嚟 快啲search

有冇人有save低batman罰抄張圖

你係新人？
之前冇見過你嘅

搵晒堆common followers就

你留唔住左右兩使個心
唔怪你怪邊個

弟弟肯收呀
佢堅決唔肯入咋

你太早放棄 嗰陣我哋叫你快啲歸位 你都已經灰心左

睇嚟你唔止有易服辟
仲好鍾意扮女人

無能教主

你呢期做咩係咁屈我-.-

推

2019倚天屠龍記 (92) TVB 星期一至五 8:30pm江南七俠T^T

#688 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁快搵到

上星期入嚟

呢個要比負皮

你好執着佢誤診

事源>>>俊偽巴(重火宮宮主)

2019倚天屠龍記 (93) TVB 星期一至五 8:30pm 一敏動人 再敏傾心

#132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我遲左post添

佢自稱噴火龍
仲話自己好正常

玩完玩具返嚟 咩環境 駛唔駛追po

追呢個post就得

我發覺我哋傾d19野特別好傾

好似又談論弟弟係咩性別 重要咩

做咩叫我

想當年 左右兩使帶左咗幾多歡樂俾我哋

頂你依家先上水

冇咗呢啲名好唔開心 雖然佢哋好慘

好似係仔黎？
大拿拿900幾個follower
點搵啊

幾過癮

敏黨睇完最新一集 幾時先平反

愛蛇應該要做返右使

潛水一陣 what happen
帶大家搭時光機先

有排

晚晚笑到兩三點 好癲

個post得你地兩個

佢特登開個post就係為咗同你傾計
真係好好笑

以前有嗰啲稱號 之後無忌弟弟對應佢哋嘅稱號啲對答好頂癮

記得嗰陣笑到胃痛

咪係囉
我肯收佢呀
但佢好堅決反對我先放佢走

你收返愛右使啦，佢宜家癲咗

你一開始明明話唔收
之後先話收

比佢威幾日 搶婚果日 一舉殲滅

愛右使跟我返總舵

敏敏膊頭

農村夫妻生活

日日撚狗咁撚

真

嗰時都無人支持我
個個都話我搶人
我嗰陣時真係好灰心囉

連上水都少咗

43 44 世界級

愛右使要返總舵反省下

g若同宋狗假結婚

g chi可以幫手醫番好佢

又思過崖

如何回到當時

啲字好小學雞

啜KLM毒 比蛇咬咩 張狗有無醫學常識???

你好似張無忌個結局咁

今時唔同往日
佢而家成日嗲你
你地關係咁好應該一收即入

我都想食鈺琪BO既白粥

所以我心繫祝祝
但都冇踩過鈺琪
我最多都係踩趙敏, 對事不對人

收皮啦收皮啦收皮啦

歧視人寫字醜樣？

填補返愛人個空位

波斯明教想你幫手揾番遺失左既
敏敏大挪移

我想食芷若為無忌做既飯菜

屋右使

搵公屋 填補無忌弟弟的愛人個空位

Hi
我哋呢度新人要自介，同講自己鐘意啲乜

廁右使

屋左使，愛右使

笑咗
咁呢個真係過分左啲

愛屋及烏 雞 組合

好耐冇見周顛出場

借啲意親吻敏敏個白滑膊頭
張狗

屎左使啊
咩屋左使

你TG 搵佢就得 佢好得閒

這些機會

因為你19

風左使退位

你快啲好好管教佢

廁右屎

點解第一張係細個嗰陣反而有波

咁依家都有
因為呢個世界好公平

咪撚就係 張無忌正仆街

明明你就係個19主題

笑咗

有咩

唔得架啵

要讓位比廁左使

俾人順手救走左

其實依家佢咩妝點睇都靚傻傻地都好得意

佢唔係一直都冇乜點理過呢個名咩 應該冇退過位

一直係得愛sir介意

佢開左 驚無人理
叫我撐佢-.-

同蝠王

好可惜未揾到白卡鷹王 教主黨就比人拆骨

咁唯有俾個右使屋妹啦
風左使屋有屎

唔啦
嗰陣時佢話我夾硬捉佢入去
其實佢覺得成件事係我on9
我真係傷心

蝠王 今日係咪無上水 我驚佢做傻事

聽講鈺琪以前讀書都幾大波
因為咁啲觀眾淨係為咗睇佢對波而唔係睇佢做戲
佢想證明自己係靠演技而唔係靠波
所以就去抽脂抽走晒佢

頭先有上過

你都識反省

祝祝傻大姐 喜歡

打咗段外星文

-.-

嚇死我好驚佢唔上水諗埋一面

好人嘅下場都係慘淡
我無忌教主都係俾明教背叛

佢當佢哋係好兄弟
佢地就當教主係招攬人心嘅工具

屋有屎

好姐姐真係無出現過!!
佢一定係SAMMI!!!!!

橙

幾順口

好姐姐今日好似無上過水

睇都夠晒療癒洗乜打手槍
sor for 呢排成日po呢張圖實在太靚

你講到你搶人入教 佢哋好開心 你真好人

陽光可愛正能量

已經不復當時了
人事全非
同佢哋反面之後
已經返唔到轉頭

弟弟有新右使喇

你宜家有新黨員

我反而鍾意佢去樂園玩嗰幾張好gfable

無忌弟弟開po講過係有鳩嘅絲
我相信佢人與人之間講個信字

如果啲稱號用到而家應該會幾開心

因為比我起左佢底
佢係SAMMI!!!!!

記得落注

jimmy呢

都係佢自己亂UP
最衰都係愛使去左公海
特登唔上黎理弟弟

男人叫SAMMI?

JIMMY 係右使

個名亂作架姐

唔得唔得
我投左有鳩嘅絲
唔係冇鳩嘅巴

好彩無留言

你眾望所歸喎屋有屎
唔好搞愛龍 佢同教主反咗面好耐

我都而家都係咁叫佢地

風左使我都係叫佢左使

但係已經冇咗嗰種感覺

嗰陣時我都係見佢成日回我
以為佢比較接受我(當時你哋個個都淨係識得比負皮)
我先話收佢做右使
我唔係立亂揀人㗎

跟住so far我叫佢揀人入教佢都玩得好開心
但當你地一認返佢入敏黨就反轉豬肚唔認人
果時真心sad左
原本以為可以做朋友 但原來佢咁睇我

USJ 輯相真係無得輸
條腿完美到

弟弟落柯打召集教眾去蝴蝶谷宣布復黨未

嗰陣有冇諗過揀我

桃花依舊

愛龍又係邊個 我跟唔上個進度

係

不過應該好多新黨員唔知歷史
之前都話要置頂架啦

想揾返之後撚下佢

笑撚死

痴左線

咁你又獻啲墨寶上嚟俾我哋學下嘢

強勢回歸

咁我都同教主反面先

我都想調教下佢

一講就跳摯

佢黐咗線

就快1001 la 仲時光機

愛蛇黑化版(巨龍影子)

係夢中情人係理想老婆

無得你反

我知道佢都唔鍾意我
只不過佢費時出聲

段野好正

大雄 我哋又要返去十五分鐘前啦

姐係又係愛美麗

未睇

公廁妹 同黑洞都好甩你 不如諗諗佢哋

有合適理由可以有得揀人入黨
點解要反

愛人癲少陣啦

唔好

由頭漫畫睇緊
第五話

激烈的敏黨

最佳旅伴

咪亂UP=.=

呢度大家都好支持

佢得把口咋 你帶你新右使返總舵喇

佢最近少上水姐

一拳凈係睇咗第一季 之後未追
反而巨人追到而家動畫漫畫一齊追
真係神作

根本你地食花生個班先係癲佬=.=

風左使屋有屎+無忌DEEDEE
3大歷史撚一齊去探索呢個世界

小朋友細細個帶啲玩具出街好容易整唔見

咪係 佢好鍾意你架

有睇動畫

新右使好勁 識7傷屎 弟弟考慮下

遲啲係絲就一齊去旅行

弟弟到底想寵幸邊個 出句聲 揭個牌 我哋幫你打包

唔好GAY 我PLX

依家就黎睇曬漫畫好曲折離奇

A whole new world

新post

祝祝宇宙第一美腿